有咩慘得過有個痴線rm

為左垃圾桶既垃圾
就審問其他人

屌仲以為有潮文睇 昆左我入黎